---
author: krm
created: 2018-08-30
links:
  - projects
---
![se]
# Vad är Projekt?

  * En tillfällig arbetsorganisation.
  * Oftas en grupp personer, men kan också vara löst samamnsatt.
  * Används här delvis synonymt med grupparbete, vilket inte är helt korrekt.





